[齊討論] 政府會唔會只係想用解放軍先推蒙面法?

咁多示威, 但POPO唔點做野
好唔正常

會唔會係林鄭借機放解放軍落香港?